{"created_at":"Tue Nov 26 17:53:32 +0000 2019","id":1199385712463884288,"id_str":"1199385712463884288","text":"#deprem Twitter API","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1648005505,"id_str":"1648005505","name":"\u300aMurat \u300b\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"KSloukass","location":null,"url":"http:\/\/instagram.com\/muratcou","description":"Fenerbah\u00e7eli \ud83d\udc9b\ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":80,"friends_count":103,"listed_count":0,"favourites_count":20567,"statuses_count":864,"created_at":"Mon Aug 05 14:55:05 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198222034314117123\/iMWbcSyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198222034314117123\/iMWbcSyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1648005505\/1562696199","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"deprem","indices":[0,7]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1574790812017"}

{"created_at":"Tue Nov 26 17:53:51 +0000 2019","id":1199385795708276736,"id_str":"1199385795708276736","text":"Deneme 2 #deprem Tweepy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1648005505,"id_str":"1648005505","name":"\u300aMurat \u300b\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"KSloukass","location":null,"url":"http:\/\/instagram.com\/muratcou","description":"Fenerbah\u00e7eli \ud83d\udc9b\ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":80,"friends_count":103,"listed_count":0,"favourites_count":20567,"statuses_count":865,"created_at":"Mon Aug 05 14:55:05 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198222034314117123\/iMWbcSyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198222034314117123\/iMWbcSyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1648005505\/1562696199","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"deprem","indices":[9,16]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1574790831864"}

{"created_at":"Tue Nov 26 17:56:26 +0000 2019","id":1199386442482507777,"id_str":"1199386442482507777","text":"RT @Kizilay: Arnavutluk'ta sabah saatlerinde meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan, K\u0131z\u0131lay ekiplerimiz taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1612578458,"id_str":"1612578458","name":"Albania in Turkey","screen_name":"AlEmbassyTurkey","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.ambasadat.gov.al\/turkey\/","description":"Official Twitter Profile of the Embassy of the Republic of Albania to Turkey","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1926,"friends_count":100,"listed_count":23,"favourites_count":845,"statuses_count":5791,"created_at":"Mon Jul 22 10:56:15 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147151399395954689\/oFyRxHGp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147151399395954689\/oFyRxHGp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1612578458\/1562337180","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 26 13:58:20 +0000 2019","id":1199326522840100865,"id_str":"1199326522840100865","text":"Arnavutluk'ta sabah saatlerinde meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan, K\u0131z\u0131lay ekiplerimiz taraf\u0131ndan\u2026 https:\/\/t.co\/SixNVGoCh6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109217956,"id_str":"109217956","name":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay","screen_name":"Kizilay","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.kizilay.org.tr","description":"Kurumsal Hesab\u0131m\u0131z: @KizilayKurumsal | Destek: @KizilayDestek | English: @TurkKizilay | \u0628\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629: @hilalahmartr #SensizOlmaz","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":831688,"friends_count":225,"listed_count":533,"favourites_count":9393,"statuses_count":24488,"created_at":"Thu Jan 28 10:04:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D62821","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150922849550557184\/trwKRIHv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150922849550557184\/trwKRIHv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109217956\/1574408472","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Arnavutluk'ta sabah saatlerinde meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan, K\u0131z\u0131lay ekiplerimiz taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan yard\u0131m TIR'lar\u0131m\u0131z yola \u00e7\u0131kt\u0131. #Deprem #Arnavutluk #SensizOlmaz https:\/\/t.co\/UV02aSm1y9","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[{"text":"Deprem","indices":[157,164]},{"text":"Arnavutluk","indices":[165,176]},{"text":"SensizOlmaz","indices":[177,189]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1199326146984382464,"id_str":"1199326146984382464","indices":[190,213],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UV02aSm1y9","display_url":"pic.twitter.com\/UV02aSm1y9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kizilay\/status\/1199326522840100865\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[53,30],"duration_millis":51480,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/848x480\/N-OqqgH1YKZE4JqE.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/636x360\/UZ2VcNeNTsEjXeZV.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/476x270\/PmaZsMitJ8tSC9Sn.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/pl\/y7_ul7slNCqerfk1.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1199326146984382464,"id_str":"1199326146984382464","indices":[190,213],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UV02aSm1y9","display_url":"pic.twitter.com\/UV02aSm1y9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kizilay\/status\/1199326522840100865\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[53,30],"duration_millis":51480,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/848x480\/N-OqqgH1YKZE4JqE.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/636x360\/UZ2VcNeNTsEjXeZV.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/476x270\/PmaZsMitJ8tSC9Sn.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/pl\/y7_ul7slNCqerfk1.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":8,"retweet_count":93,"favorite_count":385,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SixNVGoCh6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1199326522840100865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kizilay","name":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay","id":109217956,"id_str":"109217956","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1574790986067"}

{"created_at":"Tue Nov 26 17:56:28 +0000 2019","id":1199386451114369025,"id_str":"1199386451114369025","text":"RT @Kizilay: Arnavutluk'ta sabah saatlerinde meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan, K\u0131z\u0131lay ekiplerimiz taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1108456102826598400,"id_str":"1108456102826598400","name":"Duran.JPG","screen_name":"Durandu88258393","location":null,"url":null,"description":"Gerekene YATA\u011eAN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":28,"listed_count":0,"favourites_count":9297,"statuses_count":4239,"created_at":"Wed Mar 20 19:51:43 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182164661426425856\/wObUIMZr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182164661426425856\/wObUIMZr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1108456102826598400\/1554914184","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 26 13:58:20 +0000 2019","id":1199326522840100865,"id_str":"1199326522840100865","text":"Arnavutluk'ta sabah saatlerinde meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan, K\u0131z\u0131lay ekiplerimiz taraf\u0131ndan\u2026 https:\/\/t.co\/SixNVGoCh6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109217956,"id_str":"109217956","name":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay","screen_name":"Kizilay","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.kizilay.org.tr","description":"Kurumsal Hesab\u0131m\u0131z: @KizilayKurumsal | Destek: @KizilayDestek | English: @TurkKizilay | \u0628\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629: @hilalahmartr #SensizOlmaz","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":831688,"friends_count":225,"listed_count":533,"favourites_count":9393,"statuses_count":24488,"created_at":"Thu Jan 28 10:04:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D62821","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150922849550557184\/trwKRIHv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150922849550557184\/trwKRIHv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109217956\/1574408472","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Arnavutluk'ta sabah saatlerinde meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan, K\u0131z\u0131lay ekiplerimiz taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan yard\u0131m TIR'lar\u0131m\u0131z yola \u00e7\u0131kt\u0131. #Deprem #Arnavutluk #SensizOlmaz https:\/\/t.co\/UV02aSm1y9","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[{"text":"Deprem","indices":[157,164]},{"text":"Arnavutluk","indices":[165,176]},{"text":"SensizOlmaz","indices":[177,189]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1199326146984382464,"id_str":"1199326146984382464","indices":[190,213],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UV02aSm1y9","display_url":"pic.twitter.com\/UV02aSm1y9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kizilay\/status\/1199326522840100865\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[53,30],"duration_millis":51480,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/848x480\/N-OqqgH1YKZE4JqE.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/636x360\/UZ2VcNeNTsEjXeZV.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/476x270\/PmaZsMitJ8tSC9Sn.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/pl\/y7_ul7slNCqerfk1.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1199326146984382464,"id_str":"1199326146984382464","indices":[190,213],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199326146984382464\/pu\/img\/zZuMVSbYH8uYzawj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UV02aSm1y9","display_url":"pic.twitter.com\/UV02aSm1y9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kizilay\/status\/1199326522840100865\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[53,30],"duration_millis":51480,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/848x480\/N-OqqgH1YKZE4JqE.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/636x360\/UZ2VcNeNTsEjXeZV.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/vid\/476x270\/PmaZsMitJ8tSC9Sn.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199326146984382464\/pu\/pl\/y7_ul7slNCqerfk1.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":8,"retweet_count":94,"favorite_count":386,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SixNVGoCh6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1199326522840100865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kizilay","name":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay","id":109217956,"id_str":"109217956","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1574790988125"}

{"created_at":"Tue Nov 26 17:56:31 +0000 2019","id":1199386466750750721,"id_str":"1199386466750750721","text":"RT @Kizilay: Arnavutluk'ta meydana gelen #Deprem'in hemen ard\u0131ndan harekete ge\u00e7en #T\u00fcrkK\u0131z\u0131lay ilk a\u015famada:\n\u25aa\ufe0f1.000 ki\u015filik 120 \u00e7ad\u0131r\n\u25aa\ufe0f2.5\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1196920891894042629,"id_str":"1196920891894042629","name":"visar.em","screen_name":"EmVisar","location":null,"url":null,"description":"chef\ud83d\udd2a\ud83e\udd90\n\ud83d\udc7bvisart666\ninst: visar.em","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":78,"listed_count":0,"favourites_count":51,"statuses_count":33,"created_at":"Tue Nov 19 22:39:28 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196921159343849472\/XIbbZ9Bc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196921159343849472\/XIbbZ9Bc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1196920891894042629\/1574253843","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 26 09:26:36 +0000 2019","id":1199258142065991680,"id_str":"1199258142065991680","text":"Arnavutluk'ta meydana gelen #Deprem'in hemen ard\u0131ndan harekete ge\u00e7en #T\u00fcrkK\u0131z\u0131lay ilk a\u015famada:\n\u25aa\ufe0f1.000 ki\u015filik 120\u2026 https:\/\/t.co\/lTq4wYhiX3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109217956,"id_str":"109217956","name":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay","screen_name":"Kizilay","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.kizilay.org.tr","description":"Kurumsal Hesab\u0131m\u0131z: @KizilayKurumsal | Destek: @KizilayDestek | English: @TurkKizilay | \u0628\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629: @hilalahmartr #SensizOlmaz","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":831688,"friends_count":225,"listed_count":533,"favourites_count":9393,"statuses_count":24488,"created_at":"Thu Jan 28 10:04:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D62821","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150922849550557184\/trwKRIHv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150922849550557184\/trwKRIHv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109217956\/1574408472","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Arnavutluk'ta meydana gelen #Deprem'in hemen ard\u0131ndan harekete ge\u00e7en #T\u00fcrkK\u0131z\u0131lay ilk a\u015famada:\n\u25aa\ufe0f1.000 ki\u015filik 120 \u00e7ad\u0131r\n\u25aa\ufe0f2.500 battaniye\n\u25aa\ufe0f1.000 hijyen seti\n\u25aa\ufe0f2.500 ki\u015filik destek i\u00e7in acil g\u0131da\ny\u00fckl\u00fc 2 TIR ve 2 \u00f6nc\u00fc ara\u00e7tan olu\u015fan yard\u0131m konvoyunu yola \u00e7\u0131kart\u0131yor! #SensizOlmaz https:\/\/t.co\/msJsXTtFzK","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Deprem","indices":[28,35]},{"text":"T\u00fcrkK\u0131z\u0131lay","indices":[69,81]},{"text":"SensizOlmaz","indices":[268,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1199258139343966209,"id_str":"1199258139343966209","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSe7H2X0AEWOmx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSe7H2X0AEWOmx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/msJsXTtFzK","display_url":"pic.twitter.com\/msJsXTtFzK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kizilay\/status\/1199258142065991680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":410,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":410,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1199258139343966209,"id_str":"1199258139343966209","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSe7H2X0AEWOmx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSe7H2X0AEWOmx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/msJsXTtFzK","display_url":"pic.twitter.com\/msJsXTtFzK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kizilay\/status\/1199258142065991680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":410,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":410,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":29,"reply_count":11,"retweet_count":154,"favorite_count":584,"entities":{"hashtags":[{"text":"Deprem","indices":[28,35]},{"text":"T\u00fcrkK\u0131z\u0131lay","indices":[69,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lTq4wYhiX3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1199258142065991680","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Deprem","indices":[41,48]},{"text":"T\u00fcrkK\u0131z\u0131lay","indices":[82,94]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kizilay","name":"T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay","id":109217956,"id_str":"109217956","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1574790991853"}

{"created_at":"Tue Nov 26 17:56:31 +0000 2019","id":1199386466926899200,"id_str":"1199386466926899200","text":"RT @kosova_dan: Gece saatlerinde b\u00f6lgemizde maalesef \u00e7ok \u015fiddetli bir deprem oldu.Merkez \u00fcss\u00fc Arnavutluk olan 6.4 \u015fiddetindeki depremde,Dur\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":755524112,"id_str":"755524112","name":"A.Kadir G\u00fcm\u00fc\u015f","screen_name":"akadirgumus","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1563,"friends_count":3237,"listed_count":2,"favourites_count":9400,"statuses_count":42090,"created_at":"Mon Aug 13 17:31:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000451021319\/086813edf60f618d422de09f5e3c898b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000451021319\/086813edf60f618d422de09f5e3c898b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 26 08:18:32 +0000 2019","id":1199241009638658048,"id_str":"1199241009638658048","text":"Gece saatlerinde b\u00f6lgemizde maalesef \u00e7ok \u015fiddetli bir deprem oldu.Merkez \u00fcss\u00fc Arnavutluk olan 6.4 \u015fiddetindeki depr\u2026 https:\/\/t.co\/Nl4cxPOn04","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1194358511125385216,"id_str":"1194358511125385216","name":"Kosova'dan Bildiriyorum","screen_name":"kosova_dan","location":"Kosovo","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":40,"listed_count":0,"favourites_count":60,"statuses_count":6,"created_at":"Tue Nov 12 20:57:28 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194360753517662208\/dCPesZvY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194360753517662208\/dCPesZvY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1194358511125385216\/1573592754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gece saatlerinde b\u00f6lgemizde maalesef \u00e7ok \u015fiddetli bir deprem oldu.Merkez \u00fcss\u00fc Arnavutluk olan 6.4 \u015fiddetindeki depremde,Durr\u00ebs \u015fehrinde \u00e7ok say\u0131da bina y\u0131k\u0131ld\u0131. \u015eu ana kadar 6 \u00f6l\u00fc 200 \u00fczerinde yaral\u0131 tespit edildi.\u00d6l\u00fc say\u0131s\u0131n\u0131n artmas\u0131ndan korkuluyor #Arnavutluk #Durr\u00ebs #Deprem https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Arnavutluk","indices":[251,262]},{"text":"Durr\u00ebs","indices":[263,270]},{"text":"Deprem","indices":[271,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1199241001501700098,"id_str":"1199241001501700098","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVkaXsAIU8TX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVkaXsAIU8TX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}},{"id":1199241001052884993,"id_str":"1199241001052884993","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVivXUAE_iPJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVivXUAE_iPJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1050,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":1050,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":1199241001048653824,"id_str":"1199241001048653824","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPViuWwAAgR0O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPViuWwAAgR0O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1199241001216417792,"id_str":"1199241001216417792","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVjWWoAAcpAZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVjWWoAAcpAZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1199241001501700098,"id_str":"1199241001501700098","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVkaXsAIU8TX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVkaXsAIU8TX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}},{"id":1199241001052884993,"id_str":"1199241001052884993","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVivXUAE_iPJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVivXUAE_iPJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1050,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":1050,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":1199241001048653824,"id_str":"1199241001048653824","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPViuWwAAgR0O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPViuWwAAgR0O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1199241001216417792,"id_str":"1199241001216417792","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVjWWoAAcpAZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKSPVjWWoAAcpAZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To03yidAlu","display_url":"pic.twitter.com\/To03yidAlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kosova_dan\/status\/1199241009638658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":15,"reply_count":14,"retweet_count":41,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nl4cxPOn04","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1199241009638658048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kosova_dan","name":"Kosova'dan Bildiriyorum","id":1194358511125385216,"id_str":"1194358511125385216","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1574790991895"}

{"created_at":"Tue Nov 26 17:56:32 +0000 2019","id":1199386468680110084,"id_str":"1199386468680110084","text":"RT @HuriyeK14405717: Ge\u00e7mi\u015f olsun Arnavutluk.\n#deprem\nEfendimiz (s.a.v);\n\u015eu be\u015f \u015feyi imandand\u0131r.Bir kimsede bunlardan biri\/bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc olmaz\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1191088678753521667,"id_str":"1191088678753521667","name":"F\u0131rat Kara","screen_name":"fratkar95657136","location":null,"url":null,"description":"Taraf\u0131m\u0131z Belli Saflar\u0131 S\u0131kla\u015ft\u0131ral\u0131m\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Ultra Reis\u00e7i RTE.. (RT hesab\u0131d\u0131r)Ana hesap @RatkaraF Ak gruplara ekleyebilirsiniz\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":525,"listed_count":0,"favourites_count":5996,"statuses_count":6036,"created_at":"Sun Nov 03 20:24:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191088898358882308\/pZnEHmxB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191088898358882308\/pZnEHmxB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1191088678753521667\/1572813842","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 26 04:56:22 +0000 2019","id":1199190133754478592,"id_str":"1199190133754478592","text":"Ge\u00e7mi\u015f olsun Arnavutluk.\n#deprem\nEfendimiz (s.a.v);\n\u015eu be\u015f \u015feyi imandand\u0131r.Bir kimsede bunlardan biri\/bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc ol\u2026 https:\/\/t.co\/s1d2S3bHIt","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":929361000813531136,"id_str":"929361000813531136","name":"Huriye Kaya","screen_name":"HuriyeK14405717","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4890,"friends_count":1216,"listed_count":7,"favourites_count":214636,"statuses_count":18887,"created_at":"Sat Nov 11 14:51:44 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169269346675384320\/hwvYAcsP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169269346675384320\/hwvYAcsP_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ge\u00e7mi\u015f olsun Arnavutluk.\n#deprem\nEfendimiz (s.a.v);\n\u015eu be\u015f \u015feyi imandand\u0131r.Bir kimsede bunlardan biri\/bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc olmazsa o kimsenin iman\u0131 yoktur.\nAllah\u2019\u0131n emrine teslim olmak,\nAllah\u2019\u0131n takdirine r\u0131za g\u00f6stermek,\ni\u015fin sonunu Allah\u2019a havale etmek,\nAllah\u2019a g\u00fcvenmek \n(tevekk\u00fcl etmek) https:\/\/t.co\/LTjOrPOWIH","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"deprem","indices":[25,32]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1199190123528835073,"id_str":"1199190123528835073","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKRhEFMX0AEWWWs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKRhEFMX0AEWWWs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LTjOrPOWIH","display_url":"pic.twitter.com\/LTjOrPOWIH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HuriyeK14405717\/status\/1199190133754478592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":709,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":709,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1199190123528835073,"id_str":"1199190123528835073","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKRhEFMX0AEWWWs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EKRhEFMX0AEWWWs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LTjOrPOWIH","display_url":"pic.twitter.com\/LTjOrPOWIH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HuriyeK14405717\/status\/1199190133754478592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":709,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":709,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":9,"retweet_count":58,"favorite_count":231,"entities":{"hashtags":[{"text":"deprem","indices":[25,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s1d2S3bHIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1199190133754478592","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"deprem","indices":[46,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HuriyeK14405717","name":"Huriye Kaya","id":929361000813531136,"id_str":"929361000813531136","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1574790992313"}

{"created_at":"Tue Nov 26 17:56:53 +0000 2019","id":1199386556982841344,"id_str":"1199386556982841344","text":"RT @bilimtanrisi: Celal \u015eeng\u00f6r: \"162 imam hatip in\u015fa ederken, 9 fen lisesi yapan bir millet, deprem taraf\u0131ndan ezilmeye m\u00fcstahakt\u0131r.\"\n#depr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":706945693454344194,"id_str":"706945693454344194","name":"babayorgun","screen_name":"cngalkis3606","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Vatanda\u015f\u0131\/\nNe Mutlu T\u00fcrk'\u00fcm Diyene\/M.K.Atat\u00fcrk","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":403,"friends_count":504,"listed_count":0,"favourites_count":67698,"statuses_count":10559,"created_at":"Mon Mar 07 20:52:42 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743491582817669120\/Nw9yGscO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743491582817669120\/Nw9yGscO_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 26 16:11:52 +0000 2019","id":1199360127310204928,"id_str":"1199360127310204928","text":"Celal \u015eeng\u00f6r: \"162 imam hatip in\u015fa ederken, 9 fen lisesi yapan bir millet, deprem taraf\u0131ndan ezilmeye m\u00fcstahakt\u0131r.\"\u2026 https:\/\/t.co\/in24JMpTYk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1154382574854332416,"id_str":"1154382574854332416","name":"Bilim Tanr\u0131s\u0131","screen_name":"bilimtanrisi","location":null,"url":null,"description":"l #Bilim , #Din , #Tanr\u0131 .l Laikli\u011fin sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 ho\u015fg\u00f6r\u00fcy\u00fc islam zannediyorlar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31219,"friends_count":7189,"listed_count":34,"favourites_count":9291,"statuses_count":4807,"created_at":"Thu Jul 25 13:27:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193045553304739840\/TxzuIPyi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193045553304739840\/TxzuIPyi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1154382574854332416\/1571395905","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Celal \u015eeng\u00f6r: \"162 imam hatip in\u015fa ederken, 9 fen lisesi yapan bir millet, deprem taraf\u0131ndan ezilmeye m\u00fcstahakt\u0131r.\"\n#deprem \n#DepremlerUyar\u0131yd\u0131 https:\/\/t.co\/uS8vudWpY7","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[{"text":"deprem","indices":[116,123]},{"text":"DepremlerUyar\u0131yd\u0131","indices":[125,143]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1199359825806843906,"id_str":"1199359825806843906","indices":[144,167],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199359825806843906\/pu\/img\/jiLGmf03D3Stcra2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199359825806843906\/pu\/img\/jiLGmf03D3Stcra2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uS8vudWpY7","display_url":"pic.twitter.com\/uS8vudWpY7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilimtanrisi\/status\/1199360127310204928\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[61,32],"duration_millis":112100,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199359825806843906\/pu\/pl\/r380p5VUGLKgO3IE.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199359825806843906\/pu\/vid\/514x270\/vFlc-2rngeX2koZ-.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199359825806843906\/pu\/vid\/854x448\/R_TZGmtnkEseLTl8.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":448,"resize":"fit"},"medium":{"w":854,"h":448,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1199359825806843906,"id_str":"1199359825806843906","indices":[144,167],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199359825806843906\/pu\/img\/jiLGmf03D3Stcra2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1199359825806843906\/pu\/img\/jiLGmf03D3Stcra2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uS8vudWpY7","display_url":"pic.twitter.com\/uS8vudWpY7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilimtanrisi\/status\/1199360127310204928\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[61,32],"duration_millis":112100,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199359825806843906\/pu\/pl\/r380p5VUGLKgO3IE.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199359825806843906\/pu\/vid\/514x270\/vFlc-2rngeX2koZ-.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1199359825806843906\/pu\/vid\/854x448\/R_TZGmtnkEseLTl8.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":448,"resize":"fit"},"medium":{"w":854,"h":448,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":15,"retweet_count":133,"favorite_count":533,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/in24JMpTYk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1199360127310204928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bilimtanrisi","name":"Bilim Tanr\u0131s\u0131","id":1154382574854332416,"id_str":"1154382574854332416","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1574791013366"}

